無麥卡錫主義，美國晨早俾左膠搞到亡國

當年蘇聯對美國既滲透不知幾嚴重，如果唔係麥卡錫清查美國國內共產主義，將果d共產黨員送去坐監，美國一早已經成為蘇聯既附庸國家，可能美國今日會幫中共踩埋手足一腳都唔奇。

再講，就算有人吹水吹到話麥卡錫有殺過人，相比中共、蘇聯同佢地d跟班呢幾十年殺左既人，麥卡錫殺既人連零頭都冇！

美國人係好應該多謝麥卡錫當年既努力！麥卡錫係現代美國自由民主之父！

All American people should thank to Senator Joseph McCarthy!!

香港都多漢奸共匪

美國仲多，所以美國需要麥卡錫主義

好有霸氣

麥卡錫佢唔係壞人，而係守護美國民主自由既天使，可惜當年好多人都當佢係賊

又會關心美國多過香港